本民青早有前科，連競選海報都係抄人

皇天擊殺！

說好的本民青？

邊套日本濕鳩動畫抄松泰博士張海報呀

原來呢個就係本民青呀？好垃圾呀

抄人野咁cheap !!

本民青真係垃圾 海報都抄人

ho ball

本民青真係中國人，咩都要抄！

垃圾本民青 乜柒都抄

法國本民青今次完全參考皇上意見

辣殺！！！！

d日本仔搭時光機去抄本民青真係好無恥

蝗上果然始終如一

幫手BACKUP新聞

矮～也也～～

本書嗰名咁熟嘅？

鄺仔

可否報海關